西鐵執到把遮，交左去天水圍西鐵站

如果你發現呢把遮同你個把一樣，而你又咁岩唔見遮
就去天水圍站問人拎返啦

！！！！唔該你呀

去拎返囉

你掂過...我仲點用

把遮好重手的，應該係push button就會自己打開既個種遮

唔好偷偷索我陣香水味添啊！

男人老狗噴香水